---
title: >-
    شمارهٔ  ۲۳ - قطعه
---
# شمارهٔ  ۲۳ - قطعه

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>آنکه منکر گشت در حق علی منگر بدو</p></div>
<div class="m2"><p>منکر ومنگر چو در تجنیس تام افتاده اند</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>فاش تر گویم که تا دانی نگه کن درعدد</p></div>
<div class="m2"><p>با عمر بنگر که منکر هم مقام افتاده اند</p></div></div>